容許我作一個宣佈 在香港警察面前 宗教和女人都係一文不值

中國香港警察>任何宗教

無任何宗教可以反抗中國香港警察

反抗中國香港警察? 邪教! 捉曬返去 以宗教之名企圖癲覆國家 先坐10年

在中國香港警察面前 女人係無任何地位

女權?射幾百炮TG睇你仲要唔要權

女人只係中國香港警察既玩具

至於男人?

開真槍啦

我只是陳述事實